今晚擺明重兵開花

換言之中大既手足們

敵疲我攻

圍趙救返魏

中大手足